呢幾日既香港比我既感覺

正苦就好似巨人一樣高大厚實
我地要為自由獻上心臟